百萬YouTuber「熱吻同床睡19歲親妹」賺點閱！ 妹崩潰…網傻眼轟爆

日本YouTuber「桐崎栄二.きりざきえいじ」頻道擁有292萬訂閱數，他於今年4月上傳的一支影片在近日引發關注，影片內容為他和妹妹2人輪流轉動轉盤，並完成指定項目動作，而選項中竟然有「親親」這個選項，兄妹倆毫不避諱地在鏡頭前完成任務，許多網友質疑「到底看了什麼」？

根據外媒報導，4月時「桐崎栄二.きりざきえいじ」上傳了一部名為「24小時與妹妹用輪盤決定生活，家庭崩潰開始…」的影片，大致上的內容為自己和妹妹輪流使用轉盤，轉出接下來要做的事，但妹妹一開始就轉到「接吻」的勁爆選項，2人也僅隔著保鮮膜就「親下去」。

短短幾秒的畫面衝擊了觀眾的心理，事後妹妹崩潰地打了哥哥一巴掌，整個人滾到床上耍賴。事實上，不只有這影片，在他其它的影片當中，兄妹2人也時常做出親吻行為，還有同床共眠的親密畫面。

網友在看完影片後紛紛留言回應，「以家人的關係來說，這樣的舉動好像有點過火了…」、「這種想都想不到的事情，他們竟然做了…」、「怎麼有辦法辦到這樣的事！」

日本YouTuber「桐崎栄二.きりざきえいじ」4月上傳一支名為「24小時與妹妹用輪盤決定生活，家庭崩潰開始…」的影片。（圖／翻攝自YouTube「桐崎栄二.きりざきえいじ」）

兄妹倆只隔著保鮮膜接吻。（圖／翻攝自YouTube「桐崎栄二.きりざきえいじ」）

妹妹崩潰到在床上翻滾耍賴。（圖／翻攝自YouTube「桐崎栄二.きりざきえいじ」）

但我覺得好有氣質同埋好天然

亂倫ready

能幹的妹妹

咁似之前鬼佬咀自己姐姐同老母

佢個妹愈大愈正 榮二玩咗咁多年終於有得扑

但係鬼佬係假關係
呢個好似係真

錫一啖叫熱吻？

桐崎栄二性騷擾自己阿妹唔係第一日既事

風呂即係一齊沖涼?!
脫即係除衫?

亂輪好睇喎留名睇遲早一次搞到要落仔

以前有個好似叫マホト，喺個妹面前打J

佢同桐崎好似識

錫下好普通

佢成家陪佢一齊顛好正
btw佢老母好似都唔差

條友不嬲係咁
不過好鍚個妹

又唔係扑野 條友唔嬲出位

日本人都覺得佢全家有啲問題